港股是咪都有熔斷機制

咁都升

樓主260沽左

公司唔脾玩